2019 選舉事務處 (常務助理) 圍爐區

9月中in, 仲未有消息 有冇人已經take左offer了?

我都係9月中in 未有offer

唔知係未出offer定點，希望月底會有消息啦

選民登記助理入埋discuss o唔ok?
上星期三in

Ok ar 我下星期都in依份，佢問左你咩問題？是否1v3 interview ?

仲難過in GA咁聽落

識哂直接做得嘢架啦bor

好奇一問 在座咁多位咩學歷同工作經驗

係屋企吹住冷氣都輕鬆做到你唔係唔做呀 “有需要被資助既手足請內進” 我地目標要有4000人 而家差3600人

Local Top up degree, 2年工作經驗左右

大學fresh grad

sg就唔好做啦，呢份工係好hea但爛cv㗎

Ga呢份工完全會令你見識到咩係hea

佢都係in常務助理（GA)?

唔係仲請緊人咩 我見去到17號

你個friend咩學歷？

果一個係另一個位

咁樣似冇機了，但又未收到reject letter

仲有人入去幫手dq?

垃圾工，中學畢業識打字就請，大學巴絲唔好咁冇志氣啦

DQ個選舉主任唔係REO人，係18區民政專員，REO做行政唔係做政治審查

入得政府都

周街都大學生

而家招聘緊個份有冇人報？reo選舉助理

2皮7就算做3個月都等於人地15k 做5個幾月呀

GA 唔好做 見完工要等幾個月先出offer
人工又唔高 唔知做黎做乜

做完選舉助理 有咩出路

做多次

態度正確

巴打你幾時in的？

16/9

原來有u grad做ga架咩

我17號in 希望依幾日會有消息

基本上好多政府工都over晒學歷

巴打之前有做過常務助理/選舉事務處 嗎?

冇喎，GA 有手有腳就請

仲未收到call, 希望依幾日會收call, 自問都in得唔差

一星期了

仲未收call, 又未收信，唉

岩岩收到call

各位如果家陣有份工但係份工係temp/諗住之後轉工做GA既話

可以同佢講聲我返緊工， 但係之後幾時會available , 佢會擺你做後補，至少俾條後路自己

萬三蚊 點解會有U Grad想做架屌

想知有幾hea

你in GA? 幾時in的你？

Yes, 20/9

唉，我17號in,信又冇電話又冇，應該冇機會了，自問in得唔差，都唔知佢咩準則

前GA路過 之前做左呢份工大約半年

我連電話都冇，可能佢見我空左半年冇返工唔請，同埋我中文打字test有d慢

呢份工唔請都唔可惜 連雞肋都不如

太耐冇返工 比屋企屌，諗住大機會請，都唔知佢咩準則，考個保安牌做下保安算，唔想返私人市場白領工，太大壓力

有時都好講眼緣既我覺得 呢份見唔成就見下一份
就算俾你入職 如果派正hotline team都唔好做

嗯，下星期in選民登記助理，如果都係冇電話，直接放飛機算，谷鬼氣

唔好咁灰，如果佢派我去hotline team，我應該會頂唔順辭職

唔通仲差過空白期？
得呢個offer 都唔要？

fg又唔介意有空白期
但一開始就accept 萬2，3蚊嘅工，之後見工好難去到更高一截

選民登記要係咁跑入境處

巴打做過？想聽詳情

interview有講

我都係9月20in 依家咩都未有

我前你幾日in, 都仲未有消息, 我覺得一係衰打字, 一係其他人in得好過我

我都覺我係衰打字

登記助理?

GA

RA冇消息？

想問下啲call會不會係3字頭今日miss左個call好驚係佢電話黎

呢份工愈做愈頹
做過GA

應該會有留言

日日打機？

打機溝女乜撚都齊
如果係九展返仲爽，日日行商場

原來咁正
同事都係啲咩背景？ fg？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

乜春都有，大學生又有，阿叔阿嬸又有
聽過碩士都有

有啲位好忙呀， 重好嚴格
例如觀塘某寫字樓的office

同庇護工場無分別
利申做過

九展返工既人之前六七八月聽講日日ot

做庇護工場工作開始無耐都比人chur ， 剛剛相識對我態度差your face your fate

曾經做過nomination果邊 係係九展調過去
係果邊返左兩個月 食正完全冇野做既日子 好爽

由in到收offer耍要耐時間

個個人都唔同，我就一個月

有d GA位好忙

前排做JA hea到乜咁
GA係咪都係睇住JA做野 負責啲差唔多既野？_？

已經個半月仲係咩都未有

死心啦，頂多入waiting list, 我都搵緊後路了

Ga ja 其實係做差不多的工作， 只不過係外判與政府請的關係

我都做緊，做工場果邊係好hea做下停下咁

悶撚到
做左幾日已經想走

咩叫工場

係咪上 / 前屆?

咩好缺人咩，明明我話要下年完約先得，岩岩佢地又打電話黎問我要唔要offer

幾錢pay

啱啱收到電話 話2月返工

想問下返邊同幾時返

好hea

希望唔好入到hotline

我今日收到call 話要出年二月先返
想問下第一日返工嘅情況係點 係唔係嗰日會分返邊同section

記得係會分你最近

第一日通常都係去email比你個地點report duty先，之後填好晒文件就會同你講返邊

Thx!!!!!! 我都希望可以返到九展

但我report duty係去灣仔 會唔會即係代表就係要返灣仔😩😩

唔會，我當初report duty都係去灣仔

佢一打嚟俾Offer我 就問我下年二月可唔可以返到工
我問咗佢佢話簽8個月約
可能係因為你個約長啲？

我估唔關事，都係GA姐大家

咁我打返去睇下4月工接工得唔得先

絲打返緊工未？

未 2月先返

邊個team

係
日日坐係度上連登

same

十號apply
至宜家都無聲氣
係咪無機會

未報過政府工？ 都未deadline

真係未

過左deadline 政府先做野
你預一月中至二月有工見，然後短時間內上工

快d入黎做 嚴重缺人

我2月返 依家好忙？

你係ea?

申請左 無反應

想問下知唔知2月3會唔會正常返工 本身二月三第一日返 但而家仲未收到消息係咪正常返

暫時係

有冇三月入職

尚算可以 唔算多野做

果陣我都打唔曬，最後都有offer, 我覺得最緊要唔好打錯，唔識打都空左佢算

同一日，打字好似半個鐘攪點，interview過程15分鐘左右

明白，多謝Ching ，不過都唔知入唔入到

最緊要interview有自信

收到，ching現職？

唔係啊，曾經in過以為fail點知最後有offer但冇take. 因為自問打字果part麻麻地

請問各位巴打絲打你地GA interview問左咩問題？小弟下星期in，努力準備中，謝謝解答

我都下星期

9號

一樣

今個月24號（星期五）

加油呀大家

加油(´▽｀)

英文
自我介紹

中文
部門：
有冇睇過選舉事務處網頁？了解左咩資訊？
常務助理職責係咩？

自身：
你有咩優點勝任？

情境：
你接到市民電話投訴冇登記過做選民，但收到登記左做選民既信件，你會點處理？

電腦：
Excel有個方格出現好多#######，你會點處理？
Word檔點樣轉格式做pdf？

利申：大家問題未必相同，只供參考，加油大家

請問打字test係考幾耐，要打幾多字？

要求中文每分鐘20字，英文每分鐘30字
各考兩分鐘

真心咩 練咗幾日都打得好慢⋯⋯

襯依家多練習就做到，加油

我既問題都差唔多，唔知等幾耐呢佢又冇講等幾耐先有消息

之前等左1個月左右就有消息 加油

Thx, 現職？

係咪同EA 一樣過左9月就唔會續約?

唔需要擔心，佢連一陽指呀伯呀婆都請，你打到字就過硬咁滯

睇運睇表現，睇運最重要，因為黎緊立會後兩年都係細選舉，所以一定cut 走一堆人

巴打收到call未？

未，會咁快咩

8星期

我想問word excel 會考啲咩

岩岩in完，無情境題都問左幾多關於議員嘅野

in完了 大致上同ching嘅問題差唔多 (問優缺點，職責，英文自介，同1d關於你自介嘅野例如你自介講你讀U果4年點樣幫助你勝任呢個post)(得自介係英文)

唔同嘅係會問我選民登記系統(佢問我個系統全名係咩 我直接答唔記得 但有上過去睇)

情境題有3至4題:
1. send左信去某位選民到做抽樣調查，但果位選民話太麻煩唔想書面回信 打嚟問直接係電話答問題得唔得(我答我唔知係咪有內部指引話一定要書面回覆 但我個人嚟講既話接受到電話答問題，之後佢話的確係有指引話一定要用書面回)

2. 假設你係負責票站運作lead住成team人，選舉開始前幾日點過晒list上需要用嘅野都齊，但當日少左樣好重要嘅野，但已經要開站了，你會點做

3. 選舉開票站期間有個已婚女士拖住佢個女(未滿十歲)嚟，準備踏入票站登記同投票，你點做

電腦就問excel入面點樣搵十個已知名字嘅人係咩界別
同埋excel #######點處理

都係只供參考

btw佢有問我 立法會功能界別最尾個議席係咩 我果陣真係唔知所以只好答唔知(係超級議席呀)

好想快d有offer

等報喜

我估應該大概5月先會開始出offer

都差唔多

有巴打絲打收到offer未

Interview嘅staff好靚女

一齊做同事

見工返屋企等消息

請幾多人？

電腦題好難

其實依排等唔等人用？

收到offer未

未有，有冇人收到？

想問面試完最尾個陣，有冇問你地要幾時通知？

[url]巴打幾號in?[/url]

佢幾點打俾你？

仲有得in

應該同你一樣5-7月，3個月約
佢講冇講明幾號上工
但我冇in過都派offer

唔係wor諗諗下好似有in過
耐到唔記得

今日收offer？幾號in嫁

咁好既 有4個月約

好似話in完6-8星期後都未有offer就係咁先

通常有冇得續約？

[url]想問下你幾時收到call?[/url]

唔知今日有冇

啱啱見完都係一條英文題要你自介然後全廣東話面試
之後就住我份cv問如何切合常務助選嘅職務

然後幾條問題
如果要你選擇個投票選址，你會點揀？
有冇睇過選舉事務處個網，例得清唔清晰、有咩需要改進？
你係咪選民，嚟緊係立法選舉有幾多票，全港有幾多選區？
有市民打嚟話比人假冒身份登記選民，你點處理？

電腦題就
有大量信件要畀市民，用咩方法處理？（mail merge)
Excel 出現####點處理

衣著方面：
我見好多人都Tee+長褲+波鞋，有啲加件恤衫外套
Casual waer就得

原來keep住仲有in緊，以為已經in晒添

我4月23號in, 頭先打嚟話俾offer我，14號去灣仔report duty

今日收到offer 但係返得兩個月